一人一個教老豆老母用電話經驗

有日我媽叫我教佢sd voice message比佢同事
我：你㩒實哩個公仔 唔好郁
媽：咁啊 我㩒實左啦
媽：咁我幾時講野呀？
我：哎呀 你一㩒實就開始講野架啦
媽：咁依家點算好呀
我：你隻手指向上拉！！！
媽：下？？？
我：向上拉呀
屌點知我媽sd左個錄音出去
跟住佢同事之後同我媽講 乜你個女咁惡架

唔係掛
得我老母咁蠢

我老母講一次就識

老竇老母唔洗教

佢教返我轉頭

同樓主一樣

真喺有時教到燥燥地
講完又唔聽 唔記得 講多兩句嫌番你好似話佢
唔聽人講又要人教

不停重覆同佢講: 你放心試下禁下啲制 你點禁都唔會整得壞部電話

依家佢識用語音
係咁煩我視訊通話

講完下次又問

難得

成日唔肯用pps係淘寶做payment
次次擺入購物車就搖控我叫我買

買部2手ipad返黎，有好多咸片，我del晒佢，
佢好惡咁鬧我，話佢未睇就刪晒

我成日都話 ,你禁啦 唔會爆炸嫁
你唔試點知呢

Agree

老豆，down返比你囉

一樣